失業果種壓力係好大（3）

失業2個月

上個POST

唔好意思

無留意1001

原來已經開到三.....

好想努力做野 我知錯 有冇人比機會我

一個月

Lm

有無人由1～3 都未搵到野做？

好想辭職 好辛苦

唔好到精神崩潰都唔好。 做量地仲辛苦

又要重投求職市場

失業半年

咁又幾個月

祼辭一個月 見完一個offer都無

我

好淆interview

仲未有電話到

加油 完post前你會搵到

返工又大壓力
失業又大壓力
點搞喎咁

又唔洗返工 又有錢 咁就正

番左工2日
比想像中多好多野做
仲話趕global deadline要sat/sun ot

咩行業咁chur ar

SAT/SUN OT既工好心咪做啦Quit佐佢啦

舉簡單例子
1.公司既top sales
個sales可以揀繼續自己sell野
或者留係sales team做sales manager管人
或者轉去marketing team

2.translator
你可以繼續做translate，深造語文，或者專做法律/財經翻譯之類，令自己口碑好，其他人肯出高價俾job
又可以選擇去做project management，管住一堆translator準時出文

我諗會計界應該都有d特定sector可以深造？
同埋我有聽過有人做freelance會計，專幫細公司出數，你可以考慮下？
覆返燃狗巴你先
其實我唔太清楚,正常人路線就Associate - > Senior Associate -> Commercial M/Big 4 M - > Big4 SM /Commercial Financial Controller-> Partner -> Commercial CFO
咁上下,如有錯麻煩會計既巴絲更正吓
咁如果要似燃狗巴你咁講做到想Top Level但又唔想Lead人,我諗唯一係得讀到想Professor教書寫論文
Freelance唔會考慮因為賺既錢太少(做到仆街先拎到SA1價)

返工返到大壓力個陣就QUIT
失業失到大壓力個陣就入返行
有返咁上下儲蓄既話其實可以

兩年

有compen呢？

巴打之前好似講到情況好差咁
但都有4個offer呀～

就嚟劈炮唔撈
準備失業

咁樣的cv好似慘過jumpy地工接工

分享下原因啦

都不外乎幾樣野啦
人閪
老女人真係麻撚煩 又多說話聽 同事日日放假 一個人頂幾個人工作
工作多
又急又趕又唔錯得 workload不停加
人工低
出面唔難搵份人工差唔多/更高

只想搵份5天工作簡單文員仔
唔想再晚晚失眠
希望3個月內搵到工 夠hea就得 人工萬零蚊夠洗

其實你咁講都啱
差D跣佐你

可能唔係好算失業 但都差唔多
考埋5月個試就正式要投身社會
我非三大乞食科 亦無做過煙腸
淨係返過下無咩用既parttime
知道就黎要搵工好大壓力
屋企人同身邊人都開始問你想做咩工
每次講起搵工話題
我感覺到自己抖唔到氣 心跳加速 成個人好慌
我知自己無競爭力 所以更加驚 唔想面對
唔知可以點

準備失業

由學生變打工仔轉變又真係幾大既
不過你唔洗同人比丫
你要諗住"FG就算休息一段時間都冇人會怪你"
咁會唔會好D?

你同事日日放假都冇俾人炒?
老女人係好撚黑人憎,我完全明白

唔關compen事
反正我就唔會做
吊頸都要抖氣架大佬

老海鮮大把假
得閒就S/L
剩低D野就比我做
未計我自己本身D工作

多謝巴打回覆
我係驚我可能成年都搵唔到工
我真係完全無競爭力 我唔知可以做啲咩去起步
由細到大好鐘意逃避
所以一有困難就想走
導致呢4年就渾渾噩噩咁過左去
因為會去grad trip 6月先返
比身邊人屌話到時先搵一定搵唔到
我其實無特定想返咩工 我連自己想點都唔知
我真係唔知我仲可以點行落去 好迷失 想quit game

我都想活得簡單

屌搵唔到咪搵唔到囉
最緊要過到你自己個關
我以前讀U,有d人既無做intern,又無即刻搵工
而家發到阿媽都唔認得
學無前後,達者為先
搵錢亦係一樣
希望幫到你

巴打咁你諗好左邊份未呀？

但都要有interview機會

富貴有富貴既生活 平淡有平淡既生活
唔洗比太大壓力自己

唔係有財政壓力，一開頭做d輕鬆工作適應下再搵下方向囉

多謝巴打們既支持
睇完個心都定返少少
雖然無經濟壓力 但屋企人係好希望我快啲有工返
有時sem break咁岩無搵part time
佢地話 落去m記做下都好 唔好唔做野

其實係咪完全零經驗都搵到啲office工返？
我仲要唔係商科畢業
不過而家都努力練好緊自己啲英文

搵獵頭幫你執CV啦

個個獵頭都話我好best fit某某position
但就係冇interview

你叫佢教你執CV
執好就自己扔上JobsDB搵
唔可以靠哂獵頭

firm同com好唔同

既然正常人路線你麻麻
有無諗過真係去教大專？

教大專我唔夠料
consultant我唔夠料
Forensic Accounting好多人爭
compliance有諗過,但呢個就接近係轉行,人工同發展要重頭黎過
不過都多謝燃狗巴你既意見
btw你咁夜仲唔訓

恭喜晒

嘩原來你都未訓
打手遊衝活動中
反正五一紅日

今日大家盡情享受無call既一日
聽日再接再厲

我試試
多謝巴打

假期又完

向好諗 即係代表聽日會有call

有無人夠姜裸辭

等緊咩CALL呀巴打

見工既call

仲未搵到?

依家返緊pt hea搵左

聽日返新工

開工大吉！

開工大吉 加油

大家努力

😂😂有工都可以返黎呢個post吹下水

失業個陣想返工
到真係返工個陣又想hea

加油呀巴打!!

十成九都係西工嚟，玩野身邊好多人試過

我都係咁, 你乜background? 搵工未
非三大, 非專科, 冇intern, 成績麻麻, 英文唔算好
仲要唔知想返乜工, 或者係有乜工會請我
想搵工果陣, 又係覺得自己冇競爭力, 唔知apply唔apply好

我真係完全無競爭力 我唔知可以做啲咩去起步
由細到大好鐘意逃避
所以一有困難就想走
導致呢4年就渾渾噩噩咁過左去

好中... 有時諗返真係好後悔咁
同埋一唔開心就摺, 俾心情影響到自己既生活
hea吓hea吓終於grad, 要面對現實

有冇人試過扣假或者賠錢比做緊間公司然後提早走人？

係大左。唔敢再裸辭

仲唔搵工

我同你完全一樣 點解我地咁似
我都係連apply既勇氣都無
我係讀science 但唔想做返讀既野 讀完都唔鐘意
我諗住六月旅行完先搵工
我諗最衰都係做customer service 個啲

如果唔介意做物管狗既話 可以黎試下in AAO
有興趣既話pm傾
最好係度覆一覆先 好少開網頁版

人都係想...唔洗做 又有錢

AAO? Admin?

Assistant Administrative Officer

唔洗對客既物管？

四個月

但你搵萬頭咁便一生

quit左份閪既新工又過左一個月
interview完又冇offer

係咁架啦 俾誠哥你做好冇

岩岩先遞左信，裸辭

我都係 同路人支持吓

頂唔撚順，公司架構做野太on9冇前途
又唔想成日請假見工，裸左辭襯依個月搵

Interested. Which District?

我都係咁上下
同埋個dept換哂血，全大陸人咁濟（唔做得野個吓死）
都係早走早著
加油搵工

屌我公司又係成間都係大陸人除腦細同另外兩個同事外
連老板娘都係大陸人，我又唔識講大陸話，下下要另外個同事同我解釋

葵芳

失業一個月

裸辭完，去獨遊去緊旅行
3個月行程已經過1左2個半月

巴打好犀利

我見完以為唔錯 點知收左皮

我想搵份返1至5，唔洗ot既工，人工唔強求
但上到網，真係冇頭緒點入手搵
同埋見親都list一堆要求，覺得自己cv差，唔想sd
見到你上面既cm，我都係咁呀，渾渾噩噩咁過。只剩低後悔
有乜打算

小弟新黎，之前失左大半年業，覺得失業慢慢搵工仲舒服過翻住份唔想做既工去騎牛搵馬

要洗幾錢？第時都想去

同, LM

4個月

頭一個月， 西伯利亞－東歐-中歐(連香港到莫斯科機票)HK$9000
第二個月，巴爾幹半島－英國-北歐
HK$11,000

有d野，責任唔一定要承擔人地既生活
失業當放下假，take個人生break仲好

係呀
反正要做到65歲
（60歲先中年都唔知會唔會推遲退休時間）

而家有d人70歲可能仲做緊野

4月頭last day等到依家
呢兩個星期日日send cv都冇回音
利申：18fg 上一份做左半年

而家仲有咩工請人

各大招聘網站都好靜

祼辭兩個月，揾到新工做1個月，發現唔岩做，好大壓力

努力做野都無用 依個世界最緊要識係上司面前好勤力 你幾快做完野都好 下一秒屌你無野做

未辭職，不過呢兩個月超級忙，公司又愈黎愈多on9規矩同即將會轉做野模式，將會極麻煩+冇效率，做到勁冇心機。而且份工做左兩年，都差不多了。

搵左一個月工喇，再接再厲目標係七月前走到

辭完職轉左份朋友介紹既新工唔岩做
跟住唔撈
依家係到思考人生
到底繼續讀書定做野好
讀書既話FULL TIME定PART TIME?
求意見

我而家就係咁
無野做到個人好頹
真係幾皮野一個月又點
而家先岩岩三十
我唔想嚴就坐一世
好想快啲搵到新工有offer

有啲人覺得咁小野做
坐住都有錢收好爽
但我過唔珧自己果關
白坐仲辛苦過忙

呢啲可能叫犯賤

More?

尤其當你轉工就知咩事
轉個下先知自己乜都唔識
同埋hea慣左個人懶同廢到爆

就黎加入失業大軍
岩岩老細通知 下個月要走人
唔知點好

我驚
我真係驚hea慣左好難再有果種拼搏的鬥志
呢份工只做左幾個月
而家已經好努力咁搵工
我又唔想裸辭搵工
唔知要幾耐空白期先搵到工

我唔想30歲人就hea到退休...
人生好無意義

早晨

唔洗灰心呀

想脱離零售飲食業，但係低學歷好難揾份14k文職

唔去讀下IVE?

Hi錯負皮sor

唔緊要

下星期快d call me呀

我唔知會唔會後悔

我呢份工做左7個月左右
8成日子都玩手指
時間過得好慢
从極都未到lunch time咁

好懷念以前舊公司日日好忙但時間過得好快好充實既日子

我唔係要轉行
只係想轉工

但呢份工做唔夠一年
唔想裸辭有空白期
所以想搵到工先辭職

最慘我呢份工通知期係3個月...
呢樣野我諗已經令選擇我既公司少左好多

3個月內一定搵到....

巴打你咁有信心....

份工未做夠一年
我唔想裸辭
咁樣有空白期會比人覺得好jumpy....

唉！
係香港打份工都要諗咁多野
做人真係辛苦

應該唔會咁賤啩
hr最基本野就係唔講多野？

三個月真係冇公司等你

好sad

做咩sad

同我一樣
我前幾日都遞咗信了

我明，
如果搵到一份我想做既
我賠錢都想走

啲人成日都話
佢係覺得你合適既就會等你
等唔切都會buy out

我唔期望佢buy out我
如果合適既我賠錢都唔想再浪費青春

我都係, 想搵份5日嘅文職就算, 有時間可以進修下

ummm……
我係咪應該死番入去失業大軍算9數…
做店內support類後勤職位，自己既文件野一堆咁湧黎，D sales就懶理咁多推我出去幫手睇住鋪面，我又唔係佢地中意既個種轉數高數口好既人，睇一陣鋪面D sales就拎我黎開玩笑笑我唔識做生意……(我唔係sales喎…

然後自己既野堆到上心口咁濟，又無人頂番個鋪面行唔到番去做野，搬哂d野係鋪面做又比人嫌阻住哂地方d客睇唔到d貨……然後我個大佬行黎就省番我話自己既野做咩無做……gg

係咪趁未夠三個月就應該快d走呢……

我都知
所以我寫3個月（Negotiable）
希望有啲幫助啦

唉！
有機會interview先再諗呢啲

我而家係咁寫
3-month notice(negotiable)
希望唔好screen走我

我都有朋友試過新公司一個月都等唔到即時buy out...

認真,除非你CV真係好撚靚
唔係見到3-Month notice應該冇咩HR show你...

今日中伏
個interviewer一望我張form問我「咩你見a position?」
之後佢走左出去問hr，過左陣有個男入黎，話佢搞錯左，然後就話我經驗唔符合a，但佢下面其中一team請緊人，覺得我會更適合做。最後都有見到a部門manager，不過佢都係話我經驗唔夠。

但明明hr打黎果陣有同我confirm過個post名，十足騙案水人做另一個位

成日出去，應該會易啲偷到時間去見工？

我唔寫3個月
直接寫negotiable會唔會好啲？！
唉

佢直接同你講衰咩已經好好

我試過見一大公司
去到佢要我填表
然後一句都無問
揭晒我啲cert就話走得，等通知

咁我改一改cv...
唉！

又要人無空窗期，三個月通知期又唔撚畀，向香港做打工仔真係無撚得輸

我係你，我就私下賠個半月
然後寫個半月negotiable
唔想賠就俾完信用果三個月時間搵

除非你勁到對家肯buy out

好主意wor巴打

明白

其實多唔多公司可以傾到唔洗賠又可以少過notice period比人走？

I see....唔識，我未試過
我通常揀好一間就一間

無見過…
有朋友都試過兩個月notice
結果都係俾完信就開始搵工，好彩last day前搵到

賠2個月...
好傷...

咁退休冇野做嗰啲點算？

Well...
呢個理由比佢唔洗賠錢早走
真係唔知開心定傷心💔

同各位巴打傾完之後
發現我現在的搵工過程好灰

又星期一

做緊你想做既工，2.5年
其實一開始好似好正，過一排就會覺得Hea都可以好辛苦
而且浪費緊時間
黎緊夠三年轉工

利申 27歲窮人

因為你唔夠錢用 所以先辛苦

迎接call既時間

新工返左2日，dept個office完全無人講野得冷氣機聲同打字既啪啪聲

再hea落去就走唔到

冇交流某程度上都可以話少是非

直接屌9佢啦 問佢係咪出放假嗰位同事嘅糧比你先

文員仔

但出到黎都唔知做咩好，份份人工都唔高得去邊
利申topup science

有無人知 Manpower ge recruit agency 有無伏 ?

裸唔裸辭好
見左幾份工都未有消息 而家返緊個份又愈做愈唔想做

垃圾

Same, 而家嗰份又hea, 又無嘢學，但返工嘅時間又唔容許我進修 但我唔敢裸辭

same

Second in完係jobsdb見到份工 係咪姐係收曬皮 定仲有機

點垃圾法，佢留言想約我上去interview

話唔定同一個位請多過一位呢

好灰啊 你有冇搵工？

想In多幾個jei

係咪返5日?

hea係辛苦過有野做，浪費人生。
又，hea姐係無前景

之前仲5.5長短，最近先轉5日，當加左少少人工

究竟我見工表現有乜問題，搞到見十幾廿份都唔請

18 fresh grad
岩岩quit 左無耐 好無助
Send 左咁多cv 一個電話都無收到

有，想搵下啲文職，方便進修下
唔想再返呢份工浪費光陰，已經返咗年半

有冇hea工推介

係，我份工就中哂，又hea，又無前途

18 grad，失左業就半年，次次見完都冇回音

I know that feel Office hour 搵工

我都浪費緊光陰做左先知自己對份工一啲興趣都冇

用青春換雞碎咁多錢

Same

最怕俾人問空窗期

冇工啱做

想辭職但未有offer 想裸辭但驚失業唔知點算

我都係呀屌

心態決定一切

好想快啲有offer走成日請假見工都好煩

無回音

想問下zhbest21,請唔好介意

之前係被辭職，而家interview又咁成功中四元，interviewer問你 gap period你點答？對上個份點解走？（terminate?)

加油

Same 騎牛搵馬啦

失業進入第七個月

FG 最好就係乜工都試下做 唔啱就走
這是你可以任性的最後本錢

我反而鍾意冇人講野既環境

真心試左先啦 唔試就乜都冇

唔裸唔得

失業

巴打不如講多少少 睇下幫唔幫到你
例如讀咩科 有咩興趣 想做邊類型既工
唔一定要關係自己讀果科既
你心裡面點諗自己既喜好 / 將來?

我都係上年經歷完畢業搵工
剛剛都好驚出社會做野
因為唔再只係好似讀書咁 可以淨係對自己負責
收人工做野 意味住要對公司老細負責 所以一定要有實際野做到出黎
所以初初我都好驚 自己勝任唔到

但我因為家庭經濟問題 迫住要搵工
所以硬住頭皮搵 由寫cv 到開始返工 個半月就搵到工了
宜家返左到接近1年 老實講我都唔係完全做得好好
但領悟到幾樣野 希望幫到大家
第一就係大家都係"人"一個，所以唔洗特別驚 競爭力果d
第二就真係要搵一份鍾意既，
聽過一位同事講過：
當你鍾意份工，你可以唔當佢係返工，而係生活既一部份
我覺得幾有道理，同埋會少d壓力

我係讀環境個邊既science 其實一開始都有興趣
但讀讀下就無左 覺得唔係自己個飯咁
但唔知工作又會唔會唔同 不過見呢科jobsdb都無咩點請真係關事既

我個人好悶真係零個興趣終極廢青
但唯一知自己既方向係 好鐘意對住人
幫到人 服務到人既感覺好好
所以都有諗過customer service 既工
或者做秘書 但好似無咩前景咁

或者搞event之類既工 都幾有挑戰性
總之見到人既笑容都幾滿足 或者可以服務到佢
但唔係sales個啲 個人好似唔識推銷咁
雖然香港好多閪客

但好似有方向咁 其實無
去過大學既job fair 開口問詳情第一句就問你讀咩
一請完science 就話 我地好少讀science既學生有興趣架啵/點解你讀science又會有興趣既
已經好輸蝕
加上無intern無經驗無上莊無exchange乜乜乜
覺得人已經輸左 所以先好迷茫

Too long sorry
不過多謝巴打

大家有冇試過有公司約夜晚見工？有間約我成八點鐘見....

試過6點見

咁咪好羅唔駛請假

係既，不過可能都代表果度啲人八點都未收得工
但點都會見下既

有 你預左ot到爆

試過約8點 係細公司 開頭都好猶豫最後都去咗
最後佢俾offer我都唔敢take

如果係咁 巴打可以試下揀啲
結合到 「搞event 俾社區人士參與」
同 「環境」 有關既嘢？
雖然可能對環境科學類 冇興趣
但畢竟都讀過下
佢啲知識可以話係你既「strength」
如果可以運用到係你喜歡既事情上就最好
可能野外歷奇/商場活動搞手
Or 政府康文署 會唔會有興趣
因係唔太熟你 俾唔到啲實際意見

見完...
可能我真係唔岩搵呢類工

邊類？

跟客既工
本身做開admin，都係比人話冇經驗之類，我又唔知點樣證明到比佢睇我ok

做開backend Support 好難一時轉做跟客

無呀
返工太無聊太hea...
返工坐到放工
浪費青春咁

想轉工又唔想裸辭
比個3個月通知期困住

所以煩惱囉

有
我見過一份，約我晚上7點半見工
見完幾日就打黎話請我

後來我accept 左offer

做左一個月
第一日開始到我離職前一日都要趕尾班車返屋企

整整一個月無返過屋企食飯

大家搵成點?

仲未搵到工轉好灰

巴打你又搵成點呀
各位加油!!

最夜試過In 6半

感謝巴打意見
不過政府應該唔洗諗 gpa又低又無工作經驗唔會同人爭到
商場活動都唔錯 但唔知點樣入行 同點pressnt自己係咪類似marketing 個邊？

環保野社企or ngo岩你
不過ngo既mkt好難跳番去commercial
試下做住CSR再轉

返左4日

寫1個月通知
如果有offer，自己好想做，補錢早2個月走

再唔係辭左先搵，搵得黎都差唔多

730見工，伏
第日就俾offer 伏
頭5日做野要趕尾班車 更伏，
佩服你做到1個月
人工無40k都唔會做

呢啲公司真係唔可以縱容
唔識善待員工真係好難發圍

點伏法

適唔適應個新環境

啱搵到工
返工好辛苦
又要早起 諗起之前唔使返工嘅日子
日日攤係床 起身對汽水對著薯片
幾日唔洗頭 唔使出街
依家見到人都有啲驚

考到同中六合彩無乜分別

又見左份
呢份真係幾有興趣，不過我係白紙，佢壓到我比現職低500

今日有offer,但我沒興趣，點算

壓你價其實好垃圾

冇就唔好take，除非好等錢洗，否則個心成日想走

但空白期都接近4個月

有冇人會見完工 打返去間公司再問下關於份工既野？

幾年冇做過野

一般啦，無好無壞

我就唔撈 留比你地上

未試過

有offer 人工比預期低 同埋麻麻想做 有陣gap

我都有offer，但佢要我六月頭就返，即係要我自己補錢走果樣野都算係我想做，但如果補完錢走但新果份發現中伏咪....

見工個個人同我講有咩唔明/有野想知多啲 可以email或者打俾佢

佢一定要？

返工太hea係浪費青春呀
如果等退休就唔同咁講
但我仲有幾十年先到退休年齡呀....

唉！
個半月通知期...
傾下傾下變左一個月通知期
然後賠2個月
真係都幾甘

我都以為hea工好舒服
但做落會發現無野做仲慘過有野做...
完全搵唔到存在價值

補2個月好甘...
所以我仲爭扎緊
唉

果間公司
Office hour 10-6
但係你9點走都好似好有罪惡感咁

啲人仲同我講果排唔算peak season...

EO考左幾次都考唔到
放棄左

既然係你想做
就博一鋪囉

你唔做過都唔知伏唔伏嫁嘛

人生就係一場賭博

Peak season 應該係公司訓埋

總結出黎係：細既marketing agency都係伏

無錯，有嘢做起碼時間易過啲，無嘢做，hea下hea下，以為過咗個幾鐘，點知望一望先過咗幾分鐘
仲要困喺公司，好浪費光陰

無計
要靠你企硬
因為你寫長d有機會連in都無得in
咁寫in你機會大d

巴打係咪指社企既marketing ?

係
不過話就話mkt
入到去要預一腳踢

失業兩個月多d , 靠freelance 咬住先 返左一日新工冇做

點解返左一日就唔做新工好伏

有一門手藝可以接freelance都好好呀！

最好入到CSR
起碼第時轉番commercial都容易d

一言難盡， 上份工帶落既不好情緒返發。可能未ready

都捱左10個月，捱多2個月做夠一年先啦

做event好辛苦，諗清楚先入行，否則只會浪費你自己時間
如果你唔係真係有興趣你都係做唔長，由其係agency...

利申：做左好多年event

絲打，你做event平均幾點先收工？

咁呢樣係每個post都會

Same, 但始終覺得有份工好過無份工，起碼有咗收工先

見完份工好想做 但仲未有消息
唔知好冇打電話去問
好想辭職 頂唔順個女人上司

好工永遠難有offer

有咗收入先啱

我都係見完未有消息
唔同既係我已經辭左職
果陣係夜晚發夢夢到公司嘅嘢半夜扎醒
唉

好難...
唔做過真係唔會知係咪伏位

無錯！
坐黎坐去都未到食飯...
唉
人都癲

我做in house event既
公司大，願意洗錢
所以攪親都好大銀碼的event
但會有non peak的日子可以回氣，準時收工

最前期的preparation 係可以6、7點走既
Event前一個月左右開始要OT
Event前半個月可以去到12點1點
Event前約一星期直到成個event完果一日通霄都係好正常的事

In average 黎講7、8點啦

Agency就唔同咁計

Sorry
巴打
你高估左個人工太多了

己經九個月沒野做了

in 左十幾份了，沒份請，有時仲要俾interviewer 玩。
搵左幾間agents 幫我搵工，個個都話會幫我搵，結果都沒消息。
宜家都唔知點好，日日響屋企沒野做，我都唔想再搵工了

巴打咩學歷工作背景搵咩工?

做打工狗咪仲大壓力

大學生，搵銀行工

靠自己，agent不可靠的

已經失業幾個月
利申上年fg

巴打你裸辭？ 再接再厲啦 揾pt做住先 ~

有返part time, 問題in 親full time, 份份都唔肯請我, 我開始懷疑自己係咪真係咁差, 沒哂信心, 成日亂諗野, 我精神壓力好大。

你覺得佢地冇請你既原因係咩？定係巴打你fg?

唔知，我覺得係上一份工做得唔耐，同埋太耐空白期。但係太耐空白期係因為沒人請我
個人比較靜同毒，肥肥地。我成日仍住d interviewer以貌取人，覺得我係d做唔到野既人，根本沒好好了解我
所以我愈黎愈憎d interviewer

我公司等人用但好撚閪

搵銀行咩工

祝巴打
工作順利
加油

岩岩先in完 同你一樣 精神壓力好大 hr成日話等等等通知 希望越大失望都越大

有諗過 唔想心掛掛

又見完一份
淨係見左hr，話遲啲再second in，睇黎都係fail

做咗十二年嘢，下個月尾第一次失業，好彩有幾十萬吊住條命

失業一個月
轉field 人工低唔緊要
日日瘋狂send cv 都係冇回音....

多謝巴打

有個朋友上年九月失業到依家，
幫佢上埋網搵埋工叫佢寄cv同我講cv唔係隨便寄，
屌鳩我cheap咩工都做成副懷才不遇既臭格

見工就一係唔去一係就去in完人地打黎叫佢Second in奉旨唔去，厭人地麻煩冇誠意想請佢，人地打黎話請佢叫價唔成就唔做

依家成鳩日怨冇工番冇收入，
我份工完左合約依家搵緊新工中間做下啲炒散咁，
叫佢番又話人工少做cheap哂 然後日日叫春嗌窮

有種失業叫你自視過高 唉屌屌極唔識醒

我係social science grad
Grad咗冇飯開去咗撈酒店FO
因為我一個星期追一次更
隔個星期就返通宵 開始頂唔順 今個用的起心肝祼辭咗
一路都搵緊啲ngo工 啲HR嫌我叫萬五叫得太高
我不斷咁降低要求 但都冇phone call in

我就係諗住搵份ngo admin位 駁上去讀social work
今年有報master 但in都冇得in
而家清返哂啲假同啲鐘 等月尾走咁....

到依家都係得少少回音
就係agent打黎

3個月，而家開始搵工
夠一年就岩岩可以轉工

最後我打左繼續等到2046

失業3日 周身卡數

勸大家唔好裸辭，當你辭左職後一兩個月都搵唔到工，你就會死死氣降低自己要求，最後賤賣自己或者繼續騎牛搵馬->惡性循環。

但無可能不斷請假見工

同意, 所以我唔敢裸辭, 驚到時搵唔到工仲大鑊

公司冇錢比人cut左已經第2星期了...仲未有咩工好搵到

唔係騎牛搵馬，邊會有咁多interview

想搵工可以tg我

但有份工係身再搵工 唔覺得好困身？

會
只有預早啲開始搵慢慢搵到岩

失業期間最大既壓力其實主要係來自財政、家人既閒言閒語，同埋空白期越來越長
1. 當你失業之後一直搵唔到新工作，空白期越來越長，到你有新interview時，個HR就問到你口啞啞
2. 家人見你失業越來越耐，覺得你無所事事，就覺得你係蛀米大蟲，然後就日日轟炸你，話你做咩唔搵工，實際其實自己日日都好努力睇住求職網，睇下有無工作適合自己，然後send cv過去，只係最後無晒下文，無人搵自己interview
3.當你失業越耐，只有支出但無收入，睇住銀行戶口越來越少錢，恐懼感完全出晒黎

第2點呢個真 當年未讀完書 放緊暑期
已經日日嘈 做咩唔搵份pt做
宜家就黎grad 應該會更嚴重

二月尾裸辭
遊學遊咗個半月先返嚟
爽皮完又要面對現實啦唉

好想收到offer 日日叫春咁

就黎被炒

當年第一份工比人炒左之後個人就變到好撚孤寒
準備定第日冇野做個時留定舊錢傍身
社會好現實
屋企都一樣
錢=你既一切

貿易戰

收到offer，超級蚊型會計師公司，老底12k，每月有bonus可上15k up
唔係失左業5個月都唔係幾想做又冇醫療保，得200蚊津貼，見d同事都西口西面咁，仲要急到聽日即刻翻工

請假去見工呢樣最煩 請得多老細就會問咩事

Clerk?

係

仲未有offer , 早兩日見左有份工感覺應該都係想請我，但仲未call back 😭

唔關事
個人垃圾

fg 仲未有offer

fg搵耐d都唔緊要
反而最重要係搵岩工，對carrer path有幫助既工

in咗好多份但係冇offer

今日見in 真係見證hr既垃圾

但又吹得漲人地個個袋錢平步青雲

試下r下lunch前後見連住lunch早啲出去/晏啲啲返，冇咁覺眼，好彩我而家間公司比較自由，間中遲啲返都冇野

其實hr工邊有青雲

見到agent介紹工得7日AL都唔知apply好

工程狗返左半年 之後失業緊第四個月

好多工都要有經驗 都唔知點搵

間公司係附近就話啫

fg做文職係咪唔係咁好？好似學唔到野咁
有諗過hr or admin assistant

到底經搵工網apply有無用冇回音多

普通文職人工真係好低

照send cv先啦，有時有d會照叫你上去

跟住就冇晒方向

Hr都ok丫，有career path

sd完cv 0 reply

乜叫搵啱工 非専科, 諗住求其搵份先

聽講hr好似幾難升上去

同你一樣 尋日第一日返

咩科

17grad,
想當年6月搵到10月先有份工廠admin 工做，點知做唔黎，12月resign

一下子空白期變左成半年，結果18新年後先有份同事turnover rate 破百既文職做

家陣五月開始搵工喇，係時候入黎叫一叫春

JobsDB見到有份工
間公司開嘅要求我全部中哂有突, 連啲優先條件都中撚埋
但佢Not Suitable我
ON撚9

Agent介紹就唔好
自己搵都要睇下佢包咩

0-1年當冇
Jobsdb 好多工都請fg
最緊要知想搵咩

9禁有用
之前搵工
9禁都好多打黎

想搵bank ba, digital banking or cmb rm 相關既
但呢d好少entry 位

以前做過兩年廢青
而家份工做咗接近兩年
最尾俾人政治逼害又裸辭咗

巴打個名好熟, 兩年前我都喺呢度捱咗好耐

而家呢 有無做野

咁咪搵d差唔多行業既野轉上去
唔通等到有entry位咩

做咗嘢年半, 但搵緊工想走

無in過

報左好多了
但cmb rm真係難入行

仲做緊

18 12月fg
3月開始搵
搵到而家有個offer
雖然唔多啱field 又驚遲下轉返field難
但搵得太耐開始心灰意冷 唯有做住先

今日又見完一份
愈見愈兜踎

其實都係五個月姐好少
睇定啲重好，入錯行真係麻撚煩
番緊五又難請假見工

冇，屋企有事，2/18-2/19 咁走左，岩岩一年經驗

亦因為屋企人有事返唔到工，我想盡快搵到份工叫交下水電煤咁

岩，轉行又要原價跳，相對浪費左一年

你遲我一個月

我明...自己都養唔掂嗰陣，又唔想問屋企拎錢嗰陣

好似好伏喎

Agent有時候好似跑數咁 是但搵份工就見你上去見。
但完全唔係個回事,浪費大家時間

做住兼職先？

做緊 但之前有呢種感覺 雖然好短 但好不安

到底seem呢科垃圾讀完有咩用我都答唔到

Fg 第一份做咗兩個月公司改架構俾人炒咗

自己都養唔掂就真係好大獲

冇計，空窗期太耐點都要做下先
唔係遲d想搵另一份都唔夠條件

咁而家做落覺得點

諗清楚先好入行 我當初同你一樣 依家想轉field好難

見左好多工都沒回音，呢家fg出黎賤價都去做，好難爭

咁撚大獲
做唔做到engine工

搵緊關engine事嘅pm之類
又唔識打program 又唔識大細電啲野
巴打都係讀seem?

唔係
不過都係上年fg裸辭搵緊工
又係乜回音都冇

入錯行好難返轉頭

29。黎緊做SF 捱捱捱

極限西工

恭喜晒 係做返工程定轉行 好想轉行

你嘅工作能力呢？如果你做到嘢，但唔識管人應該都唔會畀人炒喎

30
仲有屋企人要養#:
一家四口等我開飯
再搵唔到工真係攬住死

真架⋯
我做幾個月應該就唔做喇咁

做幾個月唔做你寫唔到入cv
然後又諗住做幾個月後轉返自己岩的field的話呢幾個月的工作經驗=廢

除非你真係好等錢洗
否則你求其搵份part time好過
方便請假去見工

你做長工
未過試用期又請唔到假去見工

咁你搵工為乜先？ 搵得工一定有想走既原因，個原因愈有力量，你就愈不顧一切都要走，仲邊會理困唔困身、辛唔辛苦

頂能住啦！巴打撐你！

本來有後悔過 但係下星期一返工 已經冇得揀
我重要應該返冇耐就有interview 到時唯有攞病假
我都知會冇用阿 但真係搵到心灰
屋企人又開始催
繼續搵唔到都叫做有一年經驗嘅

我就 一家三口 兩條女要養 唉。 巴打做開邊行

SF等番工 黎緊幾日搵份 兼職七仔做

THX

2個月，捱埋佢！撐你！

全港得你applicable?

快到即日NotSuitable
咁我無話可說

咁奇怪12月grad

得罪講完seem 係工程學奇芭
學嘅嘢一啲都無工程專業知識，更加無管理可言

原因有好多，學歷/技能條件乎合只係畀你in嘅第一步
樣子談吐性格反而係重點

唔係呀巴打

我係講緊JobsDB個網
見到份工我啱哂啲要求有突，連優先條件都中埋

咁我咪Apply佢囉，點知唔洗一陣，JobsDB直接彈NotSuitable

可能我之前有啲1999

咁可能佢已經請咗人但個jobsdb post仲未closed

希望係我錯怪佢，而唔係間公司HR真係咁on9

因為佢係即日登，我即日apply

行頭窄唔講喇
工就總會搵到
不過人工少三成，又係經濟差就先炒你嗰種

下星期裸辭
個老細都癲 夜晚12點wts 我講公事
大老我都要休息有私人活動
一返工已經無停做到收工
收左工都要搞我
你做撚埋我個份啦

留個TG傾傾？？？ 釋放下負能量

warehouse會做死人。 我做派貨

原來咁先進 會話你知
又幾好 唔洗等

```

番左三年 裸辭

係一種解脫

點解

我試過幾次彈not suitable 然後過幾日叫我in
當然有可能我只係sec choice
咁岩上一手唔要 所以先打比我in

但係唔好盡信佢個status
寧願自己評估佢係大細公司 HR做screening要幾多時間都好過望住 jobsdb既status

呢兩個月出面係咪好靜，個半月都未搵到工

係根本冇乜工係做開個範

份份工second in完都沒消息，唉

我都係

用多D 解下心結啦

睇黎今年個市差

黎黎去去都係果幾個opening

痴線
今年轉工季消失左
FG人工 同幾年前一樣
仲有 好多伏工

宜家FG一般咩價位?

文員仔
$14-12k左右
開$16000 多數英文好

同埋人工低 又要你快上手
上唔到手
就即炒

點解好似十幾年都無變過咁

其實年年都話市差 但年年身邊d朋友都轉到 唉

要耐D
轉工都睇下識唔識人
識人好介紹

啱啱in完
in完即刻見到jobsdb出同一個post
好灰

返左兩個星期無乜存在感， 同埋d 同事唔太友善 ,冷漠

Same,好似自己實唔會做得耐咁

無人講system 做乜 , 問左兩個同事 又話答我唔到

同事呢家野，算啦
冷漠好過係度講人是非既

我唔係話要好friendly，只係想有人講下system係做乜等等.....唔通真係要自己摸咩

same
上司應該好閪吓成日屌人
teammate 都做左唔係好耐
遲吓應該仲要 OT
我諗我應該一個月內走
呢 d 野都係唔好格硬嚟
搵少 d 就搵少 d 啦

開得gp

裸辭咗兩個月
sd極cv都冇回音
非專科又唔知有咩啱做

這就是裸辭，唯有係keep住send 無辦法
我自己之前試過裸辭，第3個月先番到新工。
當時真係好徬徨。人工仲要平手無加到

巴打做邊行？

Merchandising

我都新返左份工做租務2個月，因中資要講煲東瓜，但我又講得差加上同直屬上司唔係好夾，我新人唔識佢又成日講到d野一忽忽，之後搞到出錯就鬧我。我想走人，但係諗唔到揾咩野新工做好

依家未過probat可以一星期走人，但都唔知可以走去邊好？又唔想返之前間公司做文員。好迷惘

我想轉行，之前做得好唔開心

唔想再追人交貨

但又唔知做乜好

失業已經成年

好彩有份pt sales 頂住

爸打之前做開乜？

做野唔教一教好慘

四個月，做左一年野，點算好，agent 介紹得d垃圾

做細電工程文員

轉全職得唔得

我都搵緊am,但是否應該轉行

是

都係做銀行 好福利
否則轉行做水吧 倉務 地盤仲好

銀行易搵，但唔想跑數

租務人工幾好

老電？

有文職 有teller
唔一定跑數

但係要跑數同做部分物管 operation 野

租都要跑數？

叫高2，3千咁難搵

可以，仲好歡迎我

不過我仲想試下其他

辛苦爸打，又跑數又乜咁

做地盤可能好搵過普通文職
不過唔識人
讀d短期course唔知有冇用

我都有諗過，走去ou讀安全佬轉行。但是安全市場飽和及工程量下降

仲係試用期 Hea 住做先 , 唔會再裸辭

有offer未呀，second in左幾份了，呢幾日send既cv即情你一個電話都沒，我都係搵junior post 搵13-14k姐想😭

大家咁話

大家咁話*2

頹廢又無錢

same, 有份third in 都黎埋，冇回覆
13-14k 姐，真係好難俾到我咩

13-4k都要third in?

間公司冇諗野吧

之前有份marketing pt 話要presentation 5次先請

pt 咋！好多公司都

垃圾CS

唔好亂聽人講
十年前
工程 IT成日叫人唔好入行
結果係點？明啦

部份有用
轉左做木工
月入兩萬
但返六日

每次見工前一晚都訓得唔好
又見完兩份
又等second in

姐係仲有前景未來5-8年？
對入行無從入手 ASO要求有安全HD
因為讀佢個hd都年半，仲要做兩年先上到RSO

無人可以答到你
但我只知道
唔試
就咩都無變

同一日姐，hro, hr head, hrm， 點知岩岩就俾我睇到佢出返job ad

佢地唔識貨啫，爸打唔好灰

係咪叫價太高
個個job ad都重post

me都已經冇做野成5個月，畢業後第一次空白期咁長

不過我係plan左full time讀master,讀完先再搵full time

荷包有出冇入好冇安全感

求其搵份pt撈住先啦，之前女朋友話master有得做教授d𡃁，有少少$醫下肚

一樣, 都係得13k

飽到嘔突，個no.由千幾到家下6千幾
2年經驗再加排1年半
傻閪先叫人而家入行

根本讀非專科喺香港就冇前途

返左新工一星期
佢明明要degree (job ad冇寫in個時講)
我asso仔 做左一星期多d 好似真係做唔黎咁

好靜冇咩工搵

有邊行唔飽和？
倉 飲食 客服 咪唔飽和囉
香港行行都係咁
工程測量年年都話爆
2010講到今日
佢地有無試過無糧出？

係
學門手藝好過讀大學

努力請教
應該無問題
唔識就問
唔識亂咁試
真係死得

以前未grad覺得無野做無咩事
但身邊個個都翻緊工 得我一個無野做既時候就好大壓力

原來星期一至五日頭無野做好難受

享受下啦
遲下返工就無

點為之算專科?

享受左好耐 上年grad架啦

我明白好辛苦 唔想人生頹過

會唔會是但搵份 做住繼續搵
或者轉其他field

我之前都試過甘，
其實見工嘅過程都好難受。
見完又要等，又希望有offer，但人地又唔知比唔比。

係，得支出無收入，見工又要裝扮，樣樣都係錢。
自己係屋企寄求職信又要錢，使費又要錢。
其實都幾大壓力。

Ching而家番梗咩工？

甘番工都要時間去適應架嘛

做大判？判頭？

失業慘在已經慣左唔郁一段時間
準備去見工/返工 又好想繼續hea

尤其係知自己見緊份西工
未入職已經比說話你聽
請都唔想做 但又未搵到更好

咪啦，18fg職場small potato一粒。

我意思係你原本做咩公司？

有冇政府N仔想準備resign?

社褔基構

乜嘢post?

社工路過。

上禮拜尾腥咗幾份都仲未有回音已經好符合條件
係咪我太壓力大同開始急
定我太渣

有d公司係咁，公司越大越遲call人

考到長工？

海馬公園call我in, event工作9個月, 希望唔係伏

我都係呀巴打已經啱又有相關經驗
Assistant officer都好呀 但係見都唔見吓

依啲公司唔做好過，HR 咁撚閪

同上司前後腳遞信 應該背後比人插到萬箭穿心
但返工唔係為自己咁為咩

都唔明點解咁都可以做到hr
Hr係比人公司第一個印象做把關
咁樣真係嚇走d candidate

大把hr都係咁 當人係狗咁撚

sd左好多份cv 一個電話都無

好多interview 但未有offer

有無通知金食

有interview 算好啦 叫做有希望
我連希望都無

爸打唔好放響心度，狗咬你唔代表要咬返隻狗

平常心看待

我之後報告返你知，不過我諗出手唔高

做緊一份12k既細公司文員，仲要返6日
返工經常吸二手煙，因為老細經常行出門口食煙，而我坐果個位又近門口。
公司係做電訊工程，但對工作內容一d興趣都冇
應唔應該走
屋企唔等錢駛，想搵份pt+報hw課程
利申: 做咗一個月

轉啦咁低人工又冇前途

低人工唔係問題，最慘係對份工冇興趣
我打算做hw架，雖然都係無前途+辛苦，但起碼同救護員一樣有意義+穩定

個市真係差到爆

我依行未見過少opening少到咁

裸辭真係有排捱

咩都搵下總之就do something
就算義工都好

今年係咪好唔掂
4 月見到好像好少少
而家要再搵工好似冇咩工啱

走啦
人工咁少 重點返六日工
HW課程？保健員？幾好
加油

係呀保健員
我聽晚放工就炒老細魷魚，做到7月就唔做

點解唔參加啟航課程？
兩年 可以有EN
不過護士辛苦既

好似幾好

你係女?
12k6日好差吓喎
搵過第二份啦

裸辭咗一個月 仲未搵到工

係呀
不過擔心搵唔到pt做+唔知點同屋企人講

想讀hw統一課程/報靈實「護理見習生」

諗緊返唔返舊公司做好

老細肯唔肯俾你返去先，福利好唔好

發誓唔會再揀6日工，除非係自己想做既工+福利好

人事d野老細好少理
上司有搵過我
福利就冇乜
不過返工唔算太遠

最緊要自己鍾意，既然你都唔介意舊同事點睇

長遠黎講我都係想搵返份人工再高d工
而家我自己都有讀吓course進修
但再搵唔到工都唔係辦法

今個星期連面試都沒

有咩慘過失業仲要傷埋.休左成個月先好返8成
唔做得運動住
識有人仲要骨折埋最慘佢唔係工傷
手停口停

終於有offer但伏
準備推offer

捱埋而幾個月拎住一年經驗雖然唔係有咩特別
但都好過fg果陣
利申 fg 裸辭了

爸打我想做物管有冇門路？

利申：有證

捱埋佢啦

準備踏入第8個月冇野做

第四個月了

好撚辛苦呀 arrrrrrrrt

心頭太高？

師兄咩背景？

hd畢業 本身情緒病底 上年10月情緒病發 去到今年2月先平覆返 本身都諗住做返原本個行高一級既位咁上下，但唔知係咪自己見工太差，定係關我有病事，做哂references check 打黎問我 會唔會輪到更 我話可以既 但有時會去覆診 佢問我咩病 我照答情緒病就冇左下文了 有時見工問我做咩空白左好耐 我話復發就開始冇咩下文 依家試下轉行 但可能仲差連經驗都冇

同路人
我都有情緒病，17 grad, 翻過三份工，第三份裸辭，行都轉埋，但衣家好驚見人
btw 你咩抑鬱？本身做乜行業？

睇私家定政府？有無考慮去考紀律部隊？

黎緊打算轉咩行吖？有呢d 病就難搞d
我自己都好煩

我明白呢個情況、我情願失業好過啦

唔洗咁坦白
是但話有時有d更未必番到 會預先講就得

頂，有份工約我lunch後見
我諗住唔請假偷雞去見（我公司比較自由，間中飯後遲啲返都得，而且我都請得太多）
唔係大公司，預佢個半鐘完
點知written test要做一個鐘
做前已等一輪，做完又等，最後太耐，我真係要返公司，見唔成
請恥笑我

你應該同佢講 可唔可以written test後補
In左先

今次蠢左

讀乜科? 有冇返過intern?

終於有offer 同上手公司人工打平手但福利贏左，仲要放bank holiday ，應承左過試用期人工有調整，照做了😭

果啲xx總會

有冇人搵緊工 有興趣做claims?
非保險公司

請問係咩公司？

唔係今年grad 返過一年sales co 之後去左working holiday 依家返到黎 一個月黎一個電話都無想死

今年個市真係好静
jobs db, ctgoodjobs比往年少左job

見工真係勁煩
我依家辭左職通知前見工仲煩
射波係人都知你見工
除左問放工後同lunch見之外 真係請唔到假

但係我朋友三個月前轉工 揾左兩星期就有工返 好jealous

好睇運

5月姐！6，7月多返啲junior post 架喇！

三個月終於返返工
頭一個月都好舒服
之後就好頹

無門路, 我都係見左好多份先得呢份請
都係多d send cv吧

grad job contract就完...個dept 又唔收我
要再揾工 send CV 出去interview 都冇
失業了

同你差唔多
我明咩感受

係商場定乜嘢物業？

想做商場

咁見工衣著點？

恆地個post

我去左尖咀個招聘會，佢個攤位係可以無人坐響度

唔知佢想點

我又send左兩份去

Good command of English and Chinese< Fail

試下呢份

終於炒咗老細魷魚，身心舒暢
勸大家千祈唔好搵6日工

等埋出bonus就遞信
仲有一個月 但日日都好撚難捱

details

唔啱快快手揾過
好過做咗半年先quit

in左先算啦

keep住send
今年市道唔好無辦法

4月中轉左工 返左2個星期覺得唔岩走左
因為OT時間太長 晚晚都8,9點先走
再搵到2份 都伏到喊
一份係one man bank 直接report俾GM
大假7日 遲到要罰錢
返第一日 已經知道工作量係爆燈
仲睇埋埋大陸個邊d野
上一手因為一直請唔到replacement
所以走唔到
一見我15號返工 就話想30號走人
中間有一個星期佢係放假
根本都handover唔切
所以做左一日就走人
第二份係個CEO係LinkedIn 直接搵我去見
見工個陣講嘅工作內容同返工嘅完全唔同
返工第一日 合約個d乜都未簽
一坐低就直接做野 仲要教個位自己係唔識做
叫我自己睇上一手d野黎做
但明明見工個陣話教我個位係以前做個位
佢只係轉左team做
仲要成間公司無人講廣東話
全部講英文同普通話
勁恐怖 所以都係走左

呢個又係慘 搵極都撞板

我睇開job functions比起往年少咗job post

我都係想搵份正常嘅工
返9-6 5日
都唔好話日日準時收工
7點左右都ok
但都好似好難搵咁
琴日見個份
去到先知係返10-7
唉

見你地咁講個市搞到我都唔敢裸辭
本身仲諗住下個月月頭遞信
因為覺得份工唔岩自己 返左差唔多四個月都係覺得唔岩自己
而家都係捱下先

唔好亂黎
做住揾

contract 完話冇位比你 真心難受

搵左四個月

今個月月頭裸辭咗
其實要兩個月既通知期係咪多數都垃圾工
辭咗仲要對撚住班仆街兩個月...

都係淨色連身裙/半截裙咋，我會照著返工因間中都會咁著。

低級位兩個月就真係有問題

之後in 過一份，又係咁，second in 都冇去

係低級果種
本身諗住捱夠一年cv好睇啲
但真係撐唔到落去辭咗
講真好少聽啲工要成兩個月咁多

點解可以日日都有interview

咪係

我sd 左40份 一個電話都無

冇interview會唔會係價錢開太高
寫左negotiable歡迎壓價

無咁多份工可以sd呀jobsdb今個月d post sd得嘅都sd晒

大學生？

好明顯佢in人個陣聽得太多了。

自己轉下反駁佢。等佢對你有印象好過

有經驗已經好過我好多

節哀

我都一個電話都無呀要死人啦

一比完信即刻鬆曬
雖然要重新搵工又要離開comfort zone
但留係度等佢一年加幾%幾年加埋先10%咩

唔搵工都唔知自己咁廢

答返佢
就係無錢先要出黎返工
你請左我我咪有錢請工人

睇完你地d post又有d擔心
但其實留係本身間公司又無意思

出30k?

啱啱有份食品公司文職叫我見工，雖然返5日半，但唔駛返夜+近屋企，希望見得成

我都唔知要減幾多先得呀

低人工冇意思 不如出高啲 above 23k

下星期都無電話嘅話唯有減價

乜嘢位？開乜嘢價？

好彩返住pt咁搵吊下命

今星期就完，一個電話都冇
約左果啲工又見哂

我都對佢有好深壞印象，不了

咁而d工唔做都算
打爛沙盤問到篤
佢假膠都可能係想撚鳩你
佢真心膠到時請左你返工，你跳斷腳都要返黎啊，你都無昏迷，個腦同手仲用到

失業三個月
見工見到冇自信

邊區

唔會 你有一年經驗一定好過無
只要related 你可以吹到份工你學到既野
好多都apply到落新工到
例如待人接物 自己既進步
利申：9 up

老實回答，點睇？

sales co. 16k 1年exp...

我日日食屋企住屋企 搞到阿媽日哦夜哦

橙

巴打邊度做??

而家好多地方都請人wo.你上fb都有好多

你會唔會有精神病

明知你好大機會復發都驚你到時唔知點算。

好正常

做社福但本身有病

你輔導人個陣病發。真係唔知理你定個患者好

真心笑左。最少都預佢2小時

低等工要2個月通知真心9都唔吊

低級員工都要兩個月對間公司有咩so
基本上一比左信就放軟曬手腳做野

CS我有俾cv，主力商場多，商場西客我又唔怕

返u記pt已經見過唔少，仲頂到

[url]CS為主既物管應該請好多
JLL呢間成日見佢請人, 仲有機場都請大量CS保安[/url]

搵左好耐
搵到好迷惘

我做緊低等工...
3個月通知...

恭喜!!!!

如果本身有情緒病會唔會唔適合做社福界呀？
日日聽埋咁多唔開心既事 冇病都變有病啦

唔好講係情緒病
就咁話身體有問題得唔得
有冇d無show診斷既入院紙/醫生紙之類

Cs/物管係咪5日
冇讀過相關科點算

又到星期一

又可以再努力send cv 同等interview

日日落雨心情好差

星期一至五點落都冇所謂,最緊要星期六日唔好落

失業一耐左，做乜都冇信心

就快3個月

竟然想做物管...... 唔洗讀都做到

依個星期除左今日有工見，冇了
話咁快就搵左差唔多一個月

比d心機搵啊
好彩我有keep住份pt
日日係屋企咁等好難受有pt返下起碼有小頭收入同唔使係屋企先

要回回血抖陣
上星期日日見死咁滯，結果咩消息都冇

個市真係差 搵左好耐